Marvel《永恆族》據報正尋找出櫃男同性戀演員參與

漫威宇宙第4階段將推出電影《永恆族》 （The Eternals），根據《That Hashtag Show》報導，漫威正在為了該片尋找第一位公開出櫃的男同性戀演員演出要角，這也可能會是漫威宇宙第一個男同志超級英雄，是繼《黑豹》第一位黑人英雄、《驚奇隊長》第一位女性超級英雄主演電影後，再做出創舉。

漫威電影迎向10周年，以《復仇者聯盟：終局之戰》結束第3階段，並以《蜘蛛人：離家日》揭開第4階段，另外還有《黑寡婦》、《黑豹2》、《奇異博士2》、《上氣》、《星際異攻隊3》等個人電影都在籌備中，然而2020年最有可能率先開發的應該會是《永恆族》，而且具有包容性的選角將會是漫威跨出最重要的一步。

《That Hashtag Show》透露，漫威正在尋找30至49歲任何種族的出櫃男星，另有附加條件是「身材必須像個超級英雄」，然而該角確切是漫威漫畫哪位角色還不得而知，僅知這會是LGBTQ族群主演的第一部漫威電影。

在此前也有同性戀明星演過超級英雄，例如艾倫康明（Alan Cumming）在《X戰警》演出夜行者（Nightcrawler）、艾倫佩姬（Ellen Page）飾演幻影貓（Kitty Pryde）；DC方面則有伊薩米勒（Ezra Miller）飾演《正義聯盟》閃電俠、麥特波莫（Matt Bomer）演出《末日巡邏隊》，然而上述都是明星本身是同志，而非角色性向。

儘管還不知道該角究竟是誰，但漫威與影迷們似乎都相當期待，現在就看大頭迪士尼是否準備就緒了。

Matt Bomer

黑人 女人 gay佬 下一套係咪搵變性人

下一套：雙性俠
揾個gender fluid黎做
道德撚個個高潮

睇埋今年唔會再睇M記啲戲
政治政確到

Luke Evans

I will be missing Chris Evans

咩叫做身材必須像個超級英雄，係咪要六舊腹肌?

先利申我無睇過原作

我覺得佢搵一個gay嘅做主角唔係問題
但係點解要講到明gay佬先可以做主角？
除非同原作設定有關，如果唔係其實算唔算直線歧視性取向正常嘅男性？

有無人有睇過原作可以補充下

懶鳩政治正確嘛

正

Ezra miller原來係gay ga

佢好似bi

再下一套搵動物

再過幾套應該有得睇人屌動物

磁力王咪係囉

選角同性取向根本無關

幾時有素食俠

下個十年個THEME 係政治正確

搵同性戀又得罪你班毒撚啊唔明人哋搵邊個關你班連登撚事，話人同性戀迫人要接納自己，你班異性戀咪又係迫人接納你哋自己就算連登仔係咪gay人咪劇組都唔會搵，又毒又柒又on9

If it's real, this movie will be banned in China
Box Office